# Приложение "Сад"
## Описание
Мини сайт разработанный для отображения моих навыков создания приложения на Yii/PHP.
Упор был сделан на построение удобной архитектуры для реализации сложной логики.

## Функционал
Есть клиентская часть и админка.
В админке можно управлять растениями, плодами и админами. Есть авторизация/регистрация.
В клиентской части отображается список плодов и их состояние.
Плод может висеть на дереве, гнить, а так же его можно кушать при определенных условиях.

## Гайд по коду
- самый интересный код расположен в модуле common/modules/garden
- остальный код так же в модулях, в backend и frontend

## Примечания
- вместо деревьев/яблок намеренно сущности растение/плод, так как будь это реальный проект, то в ближайшем времени обязательно
добавились бы новые реализации, например груша или же банан, текущее решение предусматривает это
- интерфейс был разделен на бэкэнд и фронтенд, что бы приложение было похоже хотя бы на игру
